順豐上市第二日又漲停

上周五借殼上市的中國速遞龍頭順豐控股﹙002352.SZ﹚再次漲停。該股今早大升5.52元﹙人民幣‧下同﹚或10%，至每股60.73元，總市值達到2,540.75億元。

順豐控股上周五在深證上市，已迅速漲停板，成為深交所最高市值的上市公司。如果以王衛透過控股公司持有約64%順豐控股股權計，其身家增至1,626億元﹙約1,821億港元﹚，總值高於馬化騰手上持有的騰訊﹙0007﹚股份市值，可能已取代馬化騰，成為內地第3大富豪。

假

幾日升左一半有多

騰訊 0007?

想問點樣買A 股？ 一通可以嗎？

唔好打咁多j

總市值2540億，流通市值80億
貨源歸邊，想唔升都難

財技

可以

利申: 今日用一通買左少少玩下

pe 303 倍

一定有咁高實體資本值啦

買到先算

買唔到

唔好玩啦，財技炒上去既野
順豐又唔係qq，可以壟斷市場
根本唔值咁貴

300年後先回到本

佢日日都漲停 唔係有貨係手都係坐低食花生算嫁啦

留名睇下星期跌到仆街

聽日再升停板
花生

開始暴跌

中國夢你地識條鐵

深指追趕美指

留名睇2352跌到個位數